Задача: Система отслеживания товарных заказов с использованием RabbitMQ и protobuf
Вы работаете в компании, занимающейся интернет-торговлей, и вам необходимо создать систему для отслеживания товарных заказов между клиентами и сервером с использованием технологий RabbitMQ и protobuf.
Клиенты будут размещать заказы через клиентское приложение, а сервер должен получать эти заказы, обрабатывать их и отправлять обратно клиентам статус выполнения заказа.
 Требование protobuf модели для сущности заказа   
•    order_id (тип: int32) - уникальный идентификатор заказа.

product_name (тип: string) - название товара, который клиент заказывает.
quantity (тип: int32) - количество единиц товара.
total_price (тип: float) - общая стоимость заказа.
client (int32) - интернет-магазин, который заказывает  клиент это интернет магазин - сервер ваш склад (например)  
опционально:  
1) создать в базе таблицу с товарами и их количеством на складе и если клиент хочет купить больше чем есть то отдаем сколько на складе, иначе возвращаем ошибку 
2) статусы заказов записываем в базу 

опционально - по желанию
